食咩西餅甜品最易肚痛

如題 星期五happy Friday想整甜品比同事食
天氣熱 有甜品容易肚痛 星期一番唔到工就唔好
想問下有咩一定唔可以整

等陣你d同事原本念住星期六日出黎發夢 結果...

驚西

變壞左既朱古力
俾深藍食等佢地返唔到工算啦

朱古力狗隻唔食得

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一食就知